如果周街都係人頭氣球

如果好似女主角咁困住係屋企 遲早都會餓死 但出去又好大機會比自己個人頭吊死 又唔可以破壞自己個人頭氣球
咁有咩方法可以出到去搵野食而又全身而退

互相幫忙，剪撚左他人氣球既繩圈
氣球剩係攻擊主人

人頭氣球根本好弱
揸車出入應該都捉唔到你

咁攞車果段路呢

印象中除左個氣球頭之外 好似條繩都唔搞得?